# НИИМАШ
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/niimash_logo1t.webp)](f/c/n/niimash_logo1.webp)|<mail@niimashspace.ru>, <info@niimashspace.ru>, +7(34345)3-64-59, Fax +7(34345)3-06-54, +7(34345)3-17-03;<br> *Россия, 624740, Свердловская область, г. Нижняя Салда, ул. Строителей, 72*<br> <http://www.niimashspace.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Федеральное государственное унитарное предприятие 「Научно‑исследовательский институт машиностроения」 (ФГУП НИИМАШ)** является ведущим предприятием российской ракетно‑космичской отрасли в области создания и изготовления ракетных двигателей малой тяги для управления полетом космических аппаратов различного назначения. Основной вид деятельности предприятия — создание, производство и испытания ракетных двигателей малой тяги и двигательных установок космических аппаратов на их основе, включающее проведение научно‑исследовательских и поисковых экспериментальных работ, проектирование, изготовление опытных образцов, наземную экспериментальную отработку, изготовление, испытания и поставки продукции для лётной эксплуатации, инженерное сопровождение эксплуатации.



## The End

end of file
